請大家入黎恥笑我ON9啦

是咁的
我見件阿狗波衫D燙字就快甩啦
咁咪上網睇下有咩解決方法囉

睇左話要搵A4字用黎墊住
再搵燙斗燙番好

咁我見無A4字咪求其搵左張紙囉

跟住就出事了

圖？

呢個故事教訓我（地）
記住唔好搵d印左字既紙用黎墊

即管笑啦

ON9仔

足波撚

用報紙?

專家教你
用毛巾濕水 鋪係衫上面燙

不過而家講乜都冇用了

買第二件
印wenger

下年有discount再考慮啦，不過而家呢件，就咁著件外套係面都睇唔到既

阿狗智商低真係冇錯

樓主係唔識啫 唔關智商事
我敢話呢度冇得幾個識自己燙字

agger

都唔會咁撚on9掛

有啲人燙爛衫tim la

我認我on9